﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="physical_twin" xml:lang="de-DE">
            <title translate="no">Physical Twin</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_qnn_yz3_nrb" translate="yes"> Ein physischer Zwilling ist eine Reihe von realen Einheiten und Prozessen, die einem <xref href="digital_twin.dita#digital_twin">digitalen Zwilling</xref>entsprechen. </lq>
                <p>Der physische Zwilling ist der Gegenstand, der von einem digitalen Zwilling <xref href="model.dita#model">modelliert</xref> wird.</p>
                <p>Der physikalische Zwilling kann physikalische Systeme von Interesse und deren Umgebung, Interaktionen und Prozesse darstellen.</p>
                <p><i><b>Alternative, nicht bevorzugte Begriffe</b></i></p>
                <ul id="ul_rnn_yz3_nrb">
                    <li>
                        <p>Physischer Vermögenswert - Kann in bestimmten Bereichen (z. B. Infrastruktur) verwendet werden, ist aber für allgemeine Zwecke nicht umfassend genug.</p>
                    </li>
                </ul>
            </section></conbody>
        </concept>